［重發］用集體回覆支持元朗巴絲

各位，我明白今日冇去元朗嘅人係有自己嘅顧慮，或者係一家大細，或者覺得唔安全，或者有其他嘢要做，或者係覺得去到都要人保護會拖低戰力（雖然行街應該唔需要），但係睇緊直播嘅我地係咪就完全冇方法可以支持在元朗行緊嘅巴絲？

宜家好多大陸水軍同藍絲係直播上不停用冇腦嘅言語抵毀係元朗嘅同路人，我希望每一個睇緊直播嘅巴絲，可以每逢30分同整點一齊係各直播平台，回覆一句相同嘅嘢，從而洗版表達我地嘅支持同意見。

我提議在1630第一次集體回應中，在各大直播平台一齊回覆「8964」，提醒各位大陸嘅水軍六四事件嘅史實。

而下一次嘅回覆，希望會有其他巴絲提出，我地可以民主地推po投票作出選擇，在每次回覆前五分鐘自行點票準備好句子，在各大平台一齊回覆，做出洗版嘅效果。

P.S：我知我係P牌仔，個帳係近期先開，如果各位覺得做得過就跟機，做唔過都可以睇我自己做，多謝大家入嚟。

到推

幫推